[Telegram] 新90後吹水group

呢個係一個全新既group
一開頭只係得兩位admin
所以快啲入黎等我地唔好咁悶
各位90後巴絲打 見到仲唔快啲填Form加入?
填左份表會有人加你架喇

ps. 我地人數貴精不貴多 所以唔會不斷加人 會定期踢返走D潛水友
禁止娘娘 狗公 呃飯食 揭發後即踢

快D禁入條LINK度填Form啦

填左form 了 好想約到元朗朋友仔出來打邊爐

連登變咗5p, Facebook 招友區

填表啦!

乜而家咁興開埋d on谷要人填表等批
批你老母咩直接放條link俾人入啦屌
係咪以為自己好撚撚巴鳩屎閉呀傻閪

你理得我 唔同group想加唔同人 關你撚事

填左

[url
][/url]

唔好咁白痴貼條Link引人入 要搵人自己開Post

人地要撚過曬啲高汁女女先加
你啲死毒撚行埋一邊啦